有邊種自殺方法唔會損壞器官？

填左器官捐贈，唔想浪費左
ps:最好冇咁痛

老死?

閉氣死

自殺如果你係街外死唔係係醫院宣布死亡(即係一來就call黑箱唔係白車) 就算你器官100%完好無缺都冇得捐俾人

btw 樓主唔好放棄

有無方法係死得快到就算係醫院入面自殺都救唔返

講左算唔算教唆他人自殺

加入法輪功
btw 樓主仲可以等多幾十年先去捐

腰斬
不過痛少少
切腹+界錯都可以

切腹，即時拎出黎放入雪櫃

啪藥

飲巴拉刈（Paraquat），但唔係死得快到救唔返，係飲左就必死，仲要係十日八日後先死

而且死得會好恐怖，所以樓主唔好自殺

死亡嘅定義：腦幹死亡
而腦細胞唔會復原，所以死就一定會損害腦呢個器官。

做咩想自殺呀？

篇野有講過我字咩

算唔算大事呀？增加器官捐贈率救到好多人
你咁鍾意大事

做咩有哩個自殺嘅諗法？

你問自己最清楚

你唔覺得係大事就唔好覆啦，你咁憎人地討論d小事

我幾時有憎過
你份人唔好咁小家喇

小家又點

會搞到無人鐘意你

好，咁我繼續小家

有時唔係人哋唔接納你，係你要改變吓